[反全民監控] 港共安心出行App 『QR Code簽到收集區』

基於港共關係, 相信將來會強迫市民嘟QR Code 記錄行蹤。
呢度希望可以收集到千幾個監控QR Code
(現時total 12k個簽到QR code)
等大家可以想去邊度簽到都得。

請大家見到可以投稿貼上來
貼圖 or 貼QR Code data
希望整到telegram channel咁樣可以shre

Example 如下

0NZUE6ONzeyJtZXRhZGF0YSI6eyJ0eXBlRW4iOiJTaG9wcHBpbmcgTWFsbCIsInR5cGVaaCI6IuWVhuWgtCJ9LCJuYW1lWmgiOiJcbiIsIm5hbWVFbiI6IlYgQ2l0eSIsInR5cGUiOiJJTVBPUlQiLCJoYXNoIjoiMjA0Nzg5ZTc1MGZiMWI1N2E4OWM5NmQzOTRlNDRmMzc0NDYxOTczMmZjMTQ1MTg0ZDY0NGQyNzA2ZDU4NzYwYyJ9

Push

做法正確

未強制唔好玩住
冇人覺得堆QR曲好奇怪咩？
紀錄一個地點要咁大幅QR?

就係未強制先要儲定先

真

仲未有人發起分身帳號下載
評分及自由留言，ios 版有人留緊
app store 同 google play 的留言同評分開發商刪唔到架

遠見撚

咁你解讀咗咁大個QR曲入面有咩資訊未？
有冇惡意程式？

求解

真係唔知喎
個簽到code鐘意寫咩係港共決定
佢鐘意可以input狗總Qr code data係皇宮都得

識玩

嘩, bookmark先

一分鐘可以由屯門去柴灣

大家唔好咁做，會令政府成個plan作廢
一齊拉呀

一分鐘環遊全香港

TUI

行動post推

儲夠幾個先POST，養至唔POST 自己住係邊
大家一齊係IG 做個BARCODE challenge

已留名

個政府戇鳩濫用QR Code
本身QR Code就係一樣戇撚鳩發明

創新及科技局局長薛永恒指，會視乎疫情變化及專家意見，考慮會否強制要求市民使用「安心出行」應用程式。 (11/21/10:15)

重點唔係QR CODE
安心出行App其實係木馬程式,KELOGGER果類野

你安左就算唔掃QR CODE,亂掃其他區都無分別

呢個方法work

買張prepaid sim + 鴨記手提電話 先好去用
唔係你乜野data 都俾晒佢地

NO
佢地根本唔在乎你Scan 過乜QR Code
佢係要你個電話入面所有個人資料

希貝兒先知系統雛型

希貝兒先知系統...... 一個強大的心靈指數監測網路──以聲像掃描主動監控市民的心智與精神狀態，其測量數據被稱作「心靈指數」（Psycho-Pass）。系統亦會預測一個人犯罪的可能性，並把其數值化，成為「犯罪指數」。

LM香港一日遊

好名就叫香港一日遊
投稿:
青爐:

投稿建議:
1. 去其他區
2. 夾埋幾區+幾個不同地方先投稿
3. 商場 + 愛國愛港店舖
4. 小心拍照, 因為張A4過膠會影到自己

多謝now記者投稿

唔好漏咗狗場附近

多謝明報記者投稿

多謝RTHK記者投稿

多謝XXXX記者投稿

安心

玩得過

v1 新增 Google Form 投稿方法, 零風險投稿

=== QR 解碼投稿 (經Google Form) ===

=== 影相投稿 (經TG) ===
投稿:
青爐:

投稿建議:
1. 去其他區
2. 夾埋幾區+幾個不同地方先投稿
3. 商場 + 愛國愛港店舖
4. 小心影相, 因為張A4過膠反光會影到自己

根本個apps 無作用
一個商場已經複式, 多樓層, 多通道
其中一個中, 亦唔代表全商場

同樣, 食肆更加一樣,
一間食肆有門口位, 通道位
廁所位, 廚房位

鬼知邊個
呢d 只係表面野
實際作用...

想知我唔用 佢點check

反監控？ 唔好令人覺得咁做 唔怕裝

佢跟本唔在意個成效 有心防疫 就唔會搞咁多野

不停放人入嚟 又氣泡 又免檢

應該叫d人堅持唔好裝 而唔係搞呢d

如果無得唔裝嘅話

係裝呢件監控app 之前

預備一個乾淨電話先好d

無電話既人點強制呢？

我就用開3310嘅，好撚窮唔會有錢買smartphone同開data plan

pish it

g持

QR code本身唔on9, 係比支那人玩到爛

如果restore部舊iphone再用prepaid sim咁得唔得

有用po
Push
香港獨立 唯一出路

要買部支那機 之得除左安心出行咩都唔裝
加張太空卡

真係要全太空 買可拆式電池嘅手機
一用完就拆 好煩

舊iPhone洗唔走icloud，出部500幾蚊nokia

多謝Steve2289投稿

掃安心出行QR code有$20現金卷

又要推下印花

無人投稿不過都好事來
證明大家wfc 個簽到code

推~

打電話比你

唔撚用你個垃圾app係為左保障私隱 唔信任政府既舉動
依家為左符和佢個陰謀政策 自動投案 係咪咁戇鳩呀

GoHomeSafe

正

印花code

推啊

用一陣就放機

要原諒美心 一日去食哂唔同區既美心食飯了

配合埋fake gps就到時飛出太空都仲得

識玩就一定係去鴨記求其垃圾裝fake gps

而家係咪話入食肆一定要掃QR 曲? 唔掃就唔俾入?
咁同強制你用有乜分別?

可唔可以用個刻先share location

未強制住，但要準備定

呢啲係中共手法，強制你自願去執行

頭先睇新聞. 因為係咁望一望街邊電視
大約報道話 柒婆: 我哋唔強制使用, 你唔用, 你有自由唔入食肆食嘢.
我理解錯?

推

個青勞仲係乜都未有嘅
係時候要盡快收集啦

今晚搞
好少簽到code

好彩一向有鬼機
最多日日洗機

根本WFC

推定先

推呀

push this..... suspicious

發夢夢見有人講我知
個QR code 包含255 個 character, base 64 decode 左裏面有個 json, 另加一個地點ID, 大概係咁

{ "metadata":{ "typeEn":"Shoppping Mall", "typeZh":"商場" }, "nameZh":"\n", "nameEn":"V City", "type":"IMPORT", "hash":"204789e750fb1b57a89c96d394e44f3744619732fc145184d644d2706d58760c"}

好低能既設計。明明一個ID 就夠

Hash 係由以下資料SHA-256 ,

SHA256("HKEN"+(8 個字 ID)+"2020" )

8個字id 就 係qr code 既 第6-13 個字，佢本身都係6-byte binary 再Base 64.

我估計要係QR code 入面放咁多資料既原因係想唔駁network 都可以顥示到商舖名稱。不過將個ID 放入hash 完全無任何好處 ，唔知做乜。

留名等有ching整database